怨婦痢真係冇撚改錯名

次次輸波都有野瀨
跟著又要人地死全家
又要人空難又斷腳
一諗到班痢迷今晚谷住成袋精訓唔著
係張床道典下典下咁怨鳩球證 拉膠就笑到訓唔到

訓唔著走去改wiki

ynwa

真係好撚肉酸

佢啲球迷不嬲冇品

笑人哋空難死全家就大大聲，人哋譚耀宗講你人踩人就話人哋唔識尊重

都唔識尊重其他人，要人哋尊重你

輸親波總有野怨

熱刺因為一場風流波都比班賤種怨婦追擊左幾個月
拉莫斯會比怨婦追擊到入棺材為止

猁

入左棺材都拎番出黎插啦直情

入棺材係指怨婦入棺材
唔係拉膠

咁我改番做
入左棺材都爬番出黎插

死獌狗返去幫老費執骨啦

笑痢＝曼
果然係傻鳩痢
痢狗輸波心情點呀

但拉莫斯真係狗黎wor

你估流架班死猁狗

沙拿下年去鍠
又會屌返佢抵死

追擊左eriksen個po成季

咁佢又柒既

post名已經可以binc

怨婦痢

你咪又係狗 笑什麼畜生

最好笑係我見到利迷話皇馬傷卡華積就無咩影響
佢地係咪唔知皇馬雙閘既傳中係皇馬進攻泉源之一，仲要昨日係無出翼鋒

收爹啦賤種狗

有好多疤狗黎

咪玩啦
卡華積咁垃圾 多佢一個唔多啦

教曬咁多隊踢波未

人地球員比佢踢傷，就無所謂，無影響
自己球員受傷就屈9對面特登，搞死自己主力

狗到無倫

怨婦痢真係狗到

臭猁狗

姓屈㗎你

猁狗幾年盃仔都未捧過，年年射唔出好撚慘嫁，忍讓下啦

英超亞洲盃唔係盃牙？

傷一個球員就唔識踢波 真係好值得拎冠軍